［勇士臨時區] NBA finals 2019

勇迷集中入黎

勇士含撚啦

Dllm

禾湧三連霸

Lets go Currrrrrry

等cap表弟摸地板

勇你老母臭閪

入得黎大家都係勇迷

Let’s go gsw

Klay今日

表弟

點搞Gasol?

輸

伊古達好似又傷
Kd 又出唔到

輸波事少, 傷伊古事大

你岩
搵手足燈一燈呀唔該

上半場放空Gasol都出出地事
下半場仲放西琴

Molamola

垃圾

玩具

3-1時會唔會以Jlin打一分鐘？

Lin都係我勇名宿

淫k傷成點?

gchi

佢自己話少傷

個個傷

各勇士fans還番個post比人地啦

kd下場應該唔出

其實 KD 到依家都未 clear dull practice 應該收左 league 但無講 ⋯

講左game 4出啦

明早就打了，勇有幾耐無試過處於咁既下風

湧撚真自大

希望cook爆到15分

有得打既
Looney係呢個series無咩用
主打表弟
Klay大概率會上場
已經影到練緊波
睇好green iggy回復手感

開個分區比人要黎爆閘？

純反龍撚

KD練緊波

KT out for game 3

klay out g3

點解係都要放GREEN 3分

巴打好慘 今場得你一個
證明公海忽然上水既大部份都係勝利勇迷

反湧入黎搞串個party係咩事

見到咁都輸咁少感動了

勇士三連冠

今場對表弟好失望

呢場輸黑哨

Curry 打成咁都唔話得 差咁d射手 當三分少佐d威脅
底又無佐looney執下攻板

呢隊波始終要靠kd同klay

curry生命藍波

邊個反湧入黎？

其實上場俾左假希望者

今場又打回原形

留個小名先

個21號幾勁， 勁過cousin 好多

你認真?

睇左curry 六年 唔敢話勇死忠
但有時間都會買LP睇下波
可惜公海啲人太撚惡 少浦頭都俾人話忽然湧
做左CD ROM 兩個月唯有喺到傾下波

12-13開始迷curry
公海成堆on9仔 入去笑下就算啦

勇士永續冠軍

有波打先上水好正常

Jerebko
McKinnie
Cousins

勇士4-2龍

mckinnie都算 jerebko真係

表弟第三節要追分但追唔到果下好傷
今場波佢頹哂皮咁，係咪承受唔到咁大壓力同期望

但整體來講勇打得幾好，全體出手意欲都強，決心都大，只可惜自己無球運，要碌入既波碌出，手感大爆發都無用

Jereko出到大場面例牌腳震

唔關事啦下話傷curry同klay 得kd都係差唔多

對佢地嚟講要24小時喺個post到出現先叫冇潛水
睇波又要講資歷.. 你講唔出十年前隊波有咩人都係bandwagon.. 好難玩...

點解佢可以慢到咁.....

4個只可以傷1個

比人直落4-1 了

怎麼才算贏勇士?
1.要在勇士顛峰期打定勝負
2.要在勇士內部沒有矛盾的時候打
3.要在KD狀態最好的時候打
4.你不能往顏色地帶打low post
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給勇士對於足夠的空間發揮
8.你不能擺5星陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向勇士，最好一開場就給主隊一個離場犯規
10.Curry帶球，你不能幾個球員去攔截，要讓Curry順利射球
11.你不能block Curry
12.你進的球前要把勇士每個隊員都過一遍，最好把兩個籃板都過一遍，然後再把球打進籃框，這樣才是真水平，否則勇士認為是靠運氣
13.你得分後衞在本方三分線不能起手
14.你要允許勇士的教練中場休息進裁判室交流
15.你要知道起碼有一半為綠葉球員並以抽籤成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
16.要在火山沒有爆發的時候踢
17.勇士不幸落後時，所有死球都可快開，要讓勇士有後上的機會
18.你同意界線應該由勇士迷定奪。勇士迷看不到有出界即等同沒有出界，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
19.你要在所有勇士球員滿意場地的質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評勇士賴地硬[1]
20.要在領隊在陣的時候踢
21.勇士迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
22.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，勇士迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。勇士迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

正常應該連輸嫁啦
ktkd都出唔到 幾個都收左山
得7-8個人用 可以點

睇bet365已經知勇士不妙

Kd幾時出

Kd再唔出嚟就輸梗

kt出就2比2

kd出埋就冠軍

嘩點撚算呀勇士

得番3個all-time咁撚少

打撚咩？

都話唔會出到
係重傷來
kd咁醒 點會為個冠而博自己身體
一定唔會出等好番晒先

kt下場都未必得啦

到呢個地步應該會紥住上啦
下場唔出真係等人4:1 咩

kt 呢啲抵撚死
james harden上身玩踢腳draw foul
玩到自己都傷埋

Kd好似practice wo

Kd個下直上直落 盲反都用下腦

The Golden State Warriors apparently only expect Klay Thompson’s absence from the NBA Finals to last one game.
Thompson suffered a right hamstring strain in Game 2 of the Finals on Sunday and missed the end of the game with the injury. He was termed a game-time decision for Game 3 of the series on Wednesday, and the Warriors only announced he would miss the game around a half hour prior to game time.
During her report before the start of Game 3, ESPN reporter Doris Burke shared that Warriors head coach Steve Kerr told them Thompson is “likely to play in Game 4.”
The Warriors were thinking long term with their handling of Thompson. They did not want to rush him back to action and see him hurt his hamstring even more, potentially rendering him unavailable for the remainder of the series. Instead, they figured they would go in Game 3 without him so that he would be closer to full strength for Game 4 and the remaining games of the series.
Golden State won on Sunday to even the series at 1-1.

下場一定要贏
兩個都要返
有埋kd先穩
好難想像落後1:3 去客場

睇佢點諗 再傷影響自己生涯
冠軍又拎過

騎士1比3去客場
4比3

mild hamstring 唔會點影響生涯

Kerr : likely to play game 4

佢今朝都嗌要打啦
佢唔係啲咁錫身嘅人

Kt翻到係正路
我比較擔心kd翻唔到
因為落後狀態下只翻kt作用力不夠大
同個center 又廢左武功
Looney傷都好大影響力

有kt,2比2無問題
但去客場無kd真係唔放心

球會都話應該打到咁佢更加會打到

係 仲要cousins 發雞瘟
攻又無守又hea

傷Looney 真係好大影響
依家籃底無論表弟定Bell都冇表現
Bogut 又頂唔到咁多分鐘
呢兩場少好多second chance

唉looney好重要

記得上一場second chance 龍好似20:0
今場又係對面一入到paint 已經入左八成

牙波用我個po爆閘

今場表弟完全災難級表現
如果唔係都可以抵消到looney既貢獻

上場打得咁好
今場搞乜

牛高馬大3分見稱既星級center
居然可以3分air 屌
鳩掟上去都唔air la

淨係可以當佢係奇兵
唔可以對佢有任何expectation

fmvp

klay真係要出到
表弟傷左咁內根本打唔到第2得分點

每次一見到Jereko 空曬都係預佢炒

你見速龍啲救員都刻意放佢射

根本睇得出佢完全無信心

落後一場仲少場主場

咁都叫爆閘？

呢到唔係湧區咩

我都冇講勇士壞話
你同共產黨有咩分別？

岩呀 等緊你潮東山再起既日子
不過到時波仔你應該俾人trade走左了

應該係expect kt復出

如果kd復出埋應該唔只呢個上盤

你岩

今日速龍都係落飛贏

有邊隊波係可以同時傷2個主力都得

Klay Thompson確定G4將復出！這系列戰他絕對不想留遺憾。

為什麼佛祖這樣迷人？這就是原因之一！

-

我一直很欣賞Klay Thompson的籃球態度，這超越了我對於他『佛祖降臨』的主宰力，因為這些東西遠比球技更能感染人，更可帶給我們感動。

永遠記得在2016年西區冠軍時面對奧克拉荷瑪雷霆的G4，上半場當他陷入犯規麻煩時，他甚至在場下不滿的摔毛巾，對於自己無法上場幫助球隊感到非常自責與生氣，展現出絲毫不敢輕敵的心態，這讓我印象很深刻。

-

勇士過去總會有大意輕敵的現象出現，不管是Steve Kerr還是Stephen Curry都會，而Klay則是裡面最戰戰兢兢，對於任何失敗都難以一笑置之的人。

當被雷霆逼到3-1的絕境時，Klay的態度也感染了所有隊友，Curry在G5繳出31分7籃板5助攻5抄截的頂級表現，與他合轟58分替勇士續命。

-

到了關鍵G6，Klay猶如籃球之神附身，打出NBA季後賽神奇的一夜，單場11顆三分球寫下瘋狂歷史，搭配Curry轟31分準大三元表現，勇士追平了系列戰，也將士氣一面倒了壓了過去，而之後的結局相信你我都清楚。

而總冠軍賽G7當克里夫蘭騎士同樣以不可思議意志完成逆轉勝，贏得隊史首座總冠軍後，Klay在記者會眼眶泛紅，不斷直言對不起球迷，並將挫折化為強大的動力要求自己進步，他說：

＂我與Steph討論過＂
＂我們不會再看G7的錄影帶＂
＂不願再勾起傷心的回憶＂
＂我們會往前看＂
＂讓自己變得更強＂

-

Klay是不是勇士最渴望勝利的人，我不知道，至少我們也看到昨晚Stephen Curry展現出何種態度在為勝拚搏。

但Klay絕對是勇士對於勝利最直率、最溢於言表的人，你能很清楚看到他的情緒，不感是對於失敗的不滿、自己發揮不佳的自責，以及昨晚，他不能上場的不甘心！

-

相信昨天有看比賽的人都能看到坐在場邊的Klay表情有多臭，他是瘋狂想出戰幫助球隊，但球團不肯，為了保護他，我認為這是正確決定，也證明勇士是一支很棒的球隊。

現在Steve Kerr已經確定Klay將在G4歸隊出征，帶傷上陣的Klay實際上能帶來多少表現很難說，但我相信憑藉著他的求勝態度，在士氣上對於球隊將有巨大的提升，且光他站在場上就能替Stephen Curry帶來很多幫助。

-

且或許今年總冠軍賽是Klay最後一次身披勇士的告別作，有太多難以評估的事情，誰也不能保證情投意合也會不會以分別作為收場。

因此對於Klay，這個總冠軍系列賽他絕對不想抱著遺憾收場。

-

而勇士球迷，你們會想這樣的男人離開你們嗎？

勇士這些年能以Curry、Klay和Green這樣農場三劍客做為根基，建立這樣王朝盛世，是一件讓人很羨慕與佩服的事情，能保留這樣核心，我認為是很美的一件事情，真的！ #雖然我湖很想要....

-

✏️ HBK

KD Game4 唔出

咁即係4-1

諗住3-1或者g7先出kd？

希望role players 可以挺身而出

其實我預左佢叫左咧

估唔到looney 出返

生命籃球

仲要打得好好

搏到盡

生命石

比人追得好貼

KT

呢個block 又係Lebron green

輸比Kawhi了

冇嘢好講啦 自己啲命中低到咁

Curry攰到
上一場真係應該早啲throw game

上場真係爆得太盡

始終覺得steve kerr吹大左

KT傷一傷影響大到。。。
curry打埋佢個份爆埋計

而家先入

仲有價講

今場完全冇氣

冇啦.. FT命中好啲都未至於追唔到
PAINT 又俾人打爆

GREEN 落場切西瓜
LOONEY 打 3MINS 無LALA都可以自己跪底

唔知以為小一打學界

Looney 本身以為收咧 今場出返嚟打得算係咁啦
Green 今場就真係唔知打乜柒啦

無咩好講，攻守都完敗比速龍

成也kd敗也Kd
冇喇勇土

Kd 下場出唔出?

垃圾Curry

真係輸得心服口服嘅
等下年KD去第到衝冠
勇士執下個後備班底再嚟過啦
就算自己迷curry都係咁講
呢一年佢打波好似唔見左道火咁
係時候變返underdog 再嚟過

你班勇狗,嬴波上水, 勝利球迷, 8打5, 輸波走場,潛水,
縮返入老母個閪到啦

？？？ 咩叫算係咁 SOSAD 大佬唔係打 REGULAR
重未講 COUSIN 連續 一節 3-4個 TO
大大舊由3 分線拍到入 PAINT AREA 先TO

唔好唔記得今場 已經主場，下場唔係打假波，返加拿大打
3:1 打撚咩

快D 4:1 下年重組算吧啦 又要收KD 究竟係咪真係傷都成疑
笑笑口咁同CURRY 出場 收哂錢 輸贏都無所謂咁

係呀 2比2呀拎撚埋冠添啦

佢帶住傷都執到10分.. 除左嗰兩個FT炒哂之外佢有咩真係咁大過錯
大佬 佢後備中鋒嚟㗎咋 你想佢交啲咩數據出嚟
表弟就唔好講啦.. Steve Kerr 都唔俾佢出場就證明左佢打得有幾衰

睇片見到佢正常行路
有機會出到

輸自己on9
放wide open
Massive turnovers

無乜好講
唔覺raptors 有幾勁

勇士要重組
後備廢都港甲咁 gay cook jerebko
罰球炒曬
速龍有marc gasol ibaka 點打呀仆街

其實如果KD走

green未續約
有錢去整番強d 綠葉
不過簽得Kd預左
頭重腳輕
一有人倒下就好大獲
因為板凳深度不足

屌 cook今場唔知射啲乜鳩出嚟

其實睇到curry咁打法
雖然無fmvp
但簽kd過黎真係拯救左佢

如果唔係 應該不斷出現今年既情況
洗唔到2016底

唔係實力問題 但Point guard 當家始終有死穴

點解成班射波可以差到咁
好似除左curry Klay
其他人甚至係顏色地帶
除左入樽 都會炒咁

見curry 腳軟軟都要尻鏟入去 好撚sad
速龍根本唔怕你 搏到foul 都知你唔會入曬

唉 睇到個表弟出場就嬲
下下9fing fing 咁 又跑唔郁 又冇火

呢D 小朋友。。。。 佢GAME 2 神來之筆隊左三球3分
成個系列已經叫 有賺啦

宜家3:1 變左都係賺波飛錢
繼續打落去咪 GAME 7
KAWHI FMVP
CLUTCH SHOT 夠哂DRAMATIC

NB 落重注賣波鞋 ＋ 廣告

無調動做到，後備同cousins打至咁

集中培訓looney好過啦
話五星戰隊 佢係撚星咩

咁如果唔係簽左KD
筆錢一樣可以用嚟簽返幾個實力好啲嘅後備啫
好似速龍咁適當時間射得入幾球就夠
洗好似依家班後備咁唔知射乜鬼
講真打左五年仲係靠二姑同生命石喺後備搶分
咪搞到依家守死splash brothers 就得囉

OFFENSIVE REBOUND ＋1
對手BLOCK SHOT ＋1 ，FOUL 都搏唔到
果球真係肉酸到爆，係正哂籃底諗住兩分無痴牙
其實全場好似 GSW 1 球 2+1 3+1 都無。。。。 低能

500萬比多左，下年fREE AGENT 出公海算啦

cousins 個中產約 搵個射手番黎可能仲好

今場kt拎左28分 已贏 2:2

如果無kd 打唔贏2017 吾皇啦
但今年對龍無kd有靚板凳應該有力一戰
依家無kd又無板凳

頂佢 有球二姑喺籃底俾佢以為佢點都硬上啦
佢掉返出去最後TO.. 睇到屌出聲

死撚開啦

射手又得 ...內線同looney 輪換又得
總之唔想再見到後備果幾條撚屌+cousins

最重要係冇spacing同冇咗死亡5小

吓 點解？

比人binc發老皮？

總之KD走就一定要整靚個板凳
但係一年後green都要續就應該從此收皮

番你個龍區啦爆閘狗

我諗佢宜係傷得好嚴重
有球探賣哂佢料先無人要

勇士咁執佢返黎真係喊 3聲
因為佢落場時間已經好少都重係無火無體能
無嫁啦 呢D 大隻佬一傷成咁 重有乜用
重要係小球年代

佢第一二節係咁拍波打到 TO 影响哂球隊節奏真心嬲

我心諗做乜鳩。。。。 IVERSON 上腦？ CENTRE 三分線 CROSSOVER....

冇啦.. 呢啲都係賭博成份
今年咪輸鑊甘
都係嗰句.. 執過個陣容再嚟過啦

睇見你嬲嬲豬真係爽快

抵撚死勇士

呢個其實真係要讚速龍
防守針對性真得好好 補防又夠快

爆閘狗死撚左佢啦屌你老味

其實green練返啲三分應該仲有希望
佢究竟做乜變到場場射air

1. 太依賴kd影響ball movement
2. 中產浪費咗喺垃圾cousins度
3. 低估咗iggy同livingston嘅老化程度，後備實力太脆弱
真心希望iggy同livingston退休+kd cousins走，用一兩季再執執個陣，俾splash bro再衝多1-2冠

傻閪勇狗

2:2喎 你嬲乜鳩？

就算Kd走都無咩錢簽人

講真，技不如人無乜好怨
賭博3年贏2年算係咁
curry用得太盡又係教練團失策
core都係30上下，執靚個板仲有機會沖冠
不過curry fmvp就算啦，Point guard似乎太難一人當家

勇狗食撚屎

Iggy老化? Game 2幾fit

伊古同Green無哂三分先大獲

咁樣點比頂薪

總之今年既操作就失敗
中產攞黎比cousins賭大左
根本防守本身已經廢仲要傷完咁耐
個中產可以簽個好既底

生命石好似話打埋今季？
如果留到KT就真係仲有機會

利申：求KT留 KD走

輸比廢龍既勇士

進攻多返Klay20幾分
防守又可以防到人地少十幾分
前後加埋差30幾分
湧g4must win

講真 舊年有機會
但自己柒左場game 3
不過過左去嘅嘢就算鳩數啦

場場咁放佢地 唔入真係

我入嚟係為咗放低負皮嘅

無咩我走先

最大問題係佢d態度，進攻炒左又發脾氣唔回防

今場Danny green 上半場射極唔入
點知第三節放一次就射死左我地
相反龍嗰邊淨係守死splash bro
其他人放但好似基本上冇入過

講野無論點，完全傾唔到
Block左佢算鳩數

傻閪湧狗懶係識波咁柒撚到仆街

本身expect佢可以單打籃底得分，同klay帶2nd unit，點知而家出晒名1射4廢倒水陣，只能講賭輸咗

下場背水一戰唔該停放射

未必態度既。。。。可能真係傷到發唔到力呢
剩係抆個 OFF REBOUND 攞黎比人BLOCK 果下
已經CONFIRM 呢個肥仔無啦
你話打足 40MINS 你無力情有可願，但佢係打果一兩分鐘。。。囉 唔咳

要你打多球 涯上去都無
返印度吔蕉啦

Kd應該走架啦
最後一份約可以證明到自己帶隊奪冠

game 3攞廿分都好d
屌11分
佢既打法問題真係好難場場都穩定
所以kd實攞
2016如果贏到我覺得green攞個年好撚癲

下場kt出多翻佢二十幾分 防人十幾分 湧又贏

呢d仆街入黎爆閘姐

4年3冠完全唔知有咩好笑

Curry 唔穩定嘅原因係..
佢唔知點解得閒係要派下膠
16嗰年又係
呢個我都唔知話係心態問題定打法問題

睇左curry 6年咪忽勇囉 人地打左幾耐阿

不過算啦。。。兩個mvp 一個全票 已經係史詩級 總係要有遺憾

老實講句，老表係fit 的話就唔使on restricted minutes 啦，擺到明係未完全康復就夾硬落場。
你屌個有傷在身嘅點解唔屌派佢落場果位人兄？

有無人知259下場岀唔岀到？？

呢個世代新人唔可以睇NBA
一定要出世就開始睇波
或者獨具慧眼喺佢新人時期就迷佢先唔係忽勇

其實係d黑哨 同成日唔吹 令到勇士咁多人屌, 勇狗又要護主 屌得勁d , 季前1賽 kd出1界果球

.

Trae Young

✔@TheTraeYoung

KD they need you more than ever now... #GetYaCape

73-9

條友柒咗發老皮

9年睇左6年都唔得

湧狗笑人就得 比人笑就嬲嬲豬

出唔到，Jalen rose講左完全唔覺得
佢係呢個series有可能出到，
宜家輸到3比1已經冇需要再隱瞞

咪比佢地笑下囉 谷左兩年

你咪繼續笑邊句話唔比笑

唔係話怪，覺得佢太過想證明自己，太急功近利，影響左佢嘅表現
明明game 1同game 2守波都ok，但到左game 3 game 4之後佢進攻攻唔入就唔回防

Game2 其實打得好撚好
唔期望佢爆分.. 做好防守同做啱選擇喺適當時候傳波就夠
呢兩場唔知打緊乜鳩

其實佢收咧嘅話依家可以講唔洗比假希望勇士

David West退休真係幾大影響，bench無左個得分點同策應

我騎萬歲!
1-3反cup
打低739勇

唔係高中開始撐=忽然球迷

癡線6年前勇士未奪冠，仲係d 一二輪遊球隊都比人話忽勇
我都係6年前睇勇士，個時快艇、馬刺都吊打勇士，香港成班熱迷馬迷，根本未奪冠前就開始睇勇士嘅都唔叫得做忽勇啦下話

要捐入阿嫲個西度再喺三十年前出世由curry老豆睇起先唔係忽然勇

game 2打到心雄左

咪臭係
Lee咁辛苦入到po第1場收皮個年已經睇緊

上年仲覺得佢好唔掂

KD......

respect kd

黑哨黑到

Ai守得到可愛

依家邊一邊贏緊？

有金身點守

Looney

兩邊吹雞尺度差咁遠根本冇得打

瘋狂走步都唔吹

Kawhi MJ上身

唔係話佢唔勁，但呢個series d金身太誇張

黑到加拿大個市場有potential都唔使咁掛

反超

咁都唔計

金洲會唔會又拎109分？

竟然贏到.. 表弟off foul嗰下以為輸得

仲以為Kawhi 會有絕殺

Heart of a champion!

今次真係三分戰勝黑哨

今場係打得幾有決心
但looney又傷出嘅情況下 返到主場都係不容樂觀

最尾splash brothers

你地講到咁熱血好想睇呀

好正kawhi連續拎分，之後klay入三分，curry入三分追平，klay入三分反超

Kawhi走步 no call

吹表哥 goal tending

撐住，翻主場

咩都睇唔到
請問依家第幾節 幾比幾

而家打到第2節

出年中產簽番佢啦 佢好重要

黑哨

完左 106:105 2:3

睇完帶都吹
唔肯定既情況下都唔interest of doubt

希望表弟可以證明自己

要幫kd贏多2場

而家打道氣，死都要死係主場

無睇live
Kd又傷？

我覺得表弟有翻少少火
希望佢打翻起
如果無looney no kd
但表弟打翻佢一半功力
應該有機

有無kt比人打都唔吹gif

臨尾黑哨到黐線, 表弟球補樽咁明顯仲要睇埋replay都夾硬吹走
今場真係三分戰勝哨子, 希望打到氣keep到下場用W告別oracle arena

中立球迷見kd今場咁樣傷同黑龍今日嗰種黑，轉撐你地順便等睇吹到好大嘅playoff第一超巨，宇宙單核連輸三場失冠

Viu個apps唔知有無得睇返呢

Kawhi係勁 不過一冠超MJ Kobe

根本黑哨，上半場仲有球kt射三分俾人打手肘都唔吹

真係好撚on9

本身kd 咁樣入勇士，其實我係對佢印象都幾差，不過見佢今日嗰種攞自己生涯去為自己球隊盡全力去打，仲要咁樣傷埋，龍班球迷又拍晒手，我真係好sad...我都希望大家都可以同情佢，由其本身唔仲意佢嗰班，將心比已，佢真係好慘。respect kd

Sorry，我係勇迷我都冇同情佢。

我反而覺得。近幾場第四節手感仔冇晒信心去射波。主要原因kd之前拎晒d波打。

你講上兩季就啱，但近幾場kd都無打又關佢事
呢幾場明顯係體力問題啦
迷curry無問題但今場kd真係合約年賭生涯幫隊波落場打，咁樣傷你都唔respect就唔好做勇迷啦

Kd咁樣帶傷打 你身為勇迷都唔respect佢 痴線

打場好波畀Oakland睇

條友假膠有Kd curry 先有spacing

有24小時內

勇迷表示今場贏到都唔開心

條友擺明假膠

最後一場oracle center 下季就搬了

今日表弟打得唔錯
表現好落力 其實打返呢啲就夠

Game six就係聽朝 香港勇士加油

Ok la咁 。 I love KD

其實今場一開波明顯速龍唔慣有KD個節奏
就算傷出之後佢地要追分都唔易
打下左勇士條form同士氣
不過今場嘅Lowry都respect 嘅
見到主場球迷歡呼KD受傷即刻叫佢地停

個play其實set得幾好 不過手感仔射唔入

講真，就算打到game 7
無KT肯定都比人大炒

無必要打3分

下年再嚟

手感仔跑到冇氣啦

下年養完傷再黎過啦唯有

今年已經個個用生命打比賽 唔好怪佢地 下年繼續撐！

五星戰隊(亞軍)

Kd下季賽季報銷已經 32歲先出番黎

做到play但射唔入冇嘢好講
下年再嚟過

Btw 希望KT冇大礙

今場打出鬥志, 成季都無chur太盡但都係成隊傷晒, 無嘢好講
恭喜raptors, 下季再嚟過

Kt acl

見到都知